Dans chaque page web, chaque fonctionnalité de téléchargement d’un document bureautique vérifie-t-elle une de ces conditions ?

* Le document en téléchargement est compatible avec l’accessibilité.
* Il existe une version alternative du document en téléchargement compatible avec l’accessibilité.
* Il existe une version alternative du document en téléchargement au format HTML.
